網傳華春瑩因準備移民美國及大量美國房產被抓

華春瑩嬸嬸
希望唔係真

熱烈

網傳

口交部發言人得5球幾美金係屋企咁少

唔想炒車
不表態

連登料有邊次唔係撞車收場

留住名先

收油慢駛睇定D先

保持行車距離先

不過真捉嘅，大把野玩了

炒車機會係99.999%

一定係流料啦，信果d唔該驗驗腦。

嚴重傷害支那人口感情

求炒車
我真心撐華嬸

下一位❕

堅唔堅呀

應該到陸慷

得嗰幾隻字 你話咩都得啦

無拎

睇定啲先

成個星期中國外交部都唔比華嬸登台

其實大陸啲新聞點知自己有無炒車

快啲forward俾班藍絲 老坑啦

留名 希望係真

其實如果係真嘅話真係好撚慘
臨門一腳先出事

我敢斷言是流料

共產黨一係否認 一係唔回應

以上兩種結果都無法驗證

呢啲車一定要死跟唔好怕炒

炒唔炒車，呢條友對我有乜損失

如果真係移民轉移資產就捉

咁中共亡黨啦

係真的就

華春瑩一個月內唔出現即係

慘咩姐，你做到e個位比邊個屌過政府都一洗二楚

冇啦佢咁出名
佢移到民仲唔爆移民潮

如果堅．．

主因好應該係：上禮拜侵侵開始收拾個班揸住綠卡但日日鬧美帝搵食既狗，尤其支蝗！！！！

想移民都顛覆國家

抄硬車

實比共產黨推出黎出席下會議

有事扮冇事

係真就

顛覆國家又算少事？

外交部網站睇
對上一次出現係2月2日

發覺5毛仲未入黎搞事

母狗華春瑩
你都有今日

唔係一早係la已經有樓喇咩

肯定係去做spy啦

班賤種五毛

個個都怕緊

佢地仲煩緊有冇糧出

嚴重傷害十三億支那人感情！

你來者不善

可能準備再買

似係流料多，外交部仲有佢資料

一日未公開告一日都唔會除牌
過多兩三星期仲唔出現就幾可疑啦

貪得少啲人驚佢爆響口所以收佢皮？

lm 先

屌
用正體字既大陸網傳？

乜春瑩話？邊個嚟架？

無可能 愛國人士一定唔會移民去美國，一定喺誤會囉

一個堂堂國家對口人都貪得咁少 人地一個市委書記都唔止啦

中方表示強烈譴責（伸手刀）

無可能有負皮

中國夢嘅嘢，你識條春咩

Source呢？

係炒你先貼出嚟叻唔切

一場誤會啫

佢呢幾日都有出現喎

2018年2月21日 外交部發言人華春瑩曾駁斥，說大多數駐華記者在中國進行報道時， ...

17 小時前 中国外交部发言人华春莹驳斥了其中列出的抱怨，说大多数驻华记者在中国进行报道时都没有遇到问题。华春莹 ...

理得佢炒唔炒，d藍屍廢老都唔撚識分架啦

如果炒咪用得著囉
廢事跟車太貼姐
呢張圖往後用得著既話要搵人save低

Lm

Link?
哩段應該2月1日新聞喎？

如果係真
真係狗年喜事一浪接一浪

唔好啊
佢西臉樣幾好j

可能華春瑩月事來潮
唔方便出嚟嘟

將d字用張圖整出來當消息

新年放假乍話

快d 搵人推上港人港地

未收到上級指示，睇定啲先。

lm

中共又點會搞鳩自己個發言人呀
佢係中共把口嚟喎
咁咪即係落佢自己面
諗下就知冇可能啦
就算係真都唔會搞大佢啦

但係移民有咩罪?
唔會連移民都叫巔覆國家?

冒住炒車既風險都想睇佢仆街

走資

挑。做依個位都係想掠油水
掠夠就緊係著早啦

唔係入黨做乜野

留名

睇完開心既咪笑 覺得無聊咪放一面囉
香港人放鬆啲la

愛國根本係盤生意

當然最後目的係移民強國口中既邪惡資本主義國家美國

唔太信
呢D咁高官職 (未必有權 但起碼代表到中共講野既人)
一定有D把炳係手

有冇咁易比佢移到民/走到 (以為有錢就走到?)
我係華春瑩唔會咁傻 覺得中共肯比佢走而博移民既機會

一睇就知假啦

好想炒車

有冇人j過佢

賣中共外交政策秘密？

常委，舊時連國家主席都郁過，發言人算係咩

Trump唔係話 屌美國唔比入境咩

準備移民=顛覆國家政權

呢啲send俾藍絲廢老應該會照信

幾時輪到耿爽

1. 彭麗媛
2. 金與正
3. 華春瑩

係咪真
阿爺英明

假到 ，中共點會打自己面呀

至於你信不信，我反正信了

係都唔會咁快傳開

強烈譴責支那干預自己個閪

外國勢力間諜

炒車都笑咗先

唔好理，先正皮

班友無腦 怕咩send

屌你炒極都未炒到

我j開肛責聞

華春瑩有咁多錢又可以走佬耿爽啦

哩d車唔怕炒

黨大過國

唔係顛覆黨的確係少事

做到佢呢個位大把油水抽啦，點捨得咁快走，要移民都應該係佢老公仔女細佬妹帶埋d錢走

屌，之前夠吹太陽升起同689會比大陸治，依家咪又係得個桔

如果東方同文匯登我就信

大把想做佢果位
後台唔夠硬死唔奇

有無手足覺得華春瑩好正

移民唔係問題.
係佢D 錢係點嚟. 一查來源, 大陸一個村官都100%死硬. 邊有人唔貪.

我支持華嬸走佬

反美人士最想移民美帝

in trump we trust !

華春瑩好似上年年頭先係洛杉磯買樓

入來啦 扮5先既中學雞

毛

頭一版係度講炒車炒車
炒你老母閪咩
係啦你班人最撚醒啦好味
乜都唔出聲好似啲中蟈人咁咪唔會炒車囉係咪？
依啲咁既傳聞大家開心下有乜所謂
真既大家一齊食下花生慶祝下
錯左既又唔會少忽肉

通常都係真

五毛唔敢入
笑撚死

有鳩咁多5毛咩
留意下其實好多都係中學雞係到撚人

新年唔使放假咩

乜撚野JR 優美咪五毛

做5毛咁撚明顯 俾人炒鳩左啦
根本上9成都唔係5毛
優美開始果時俾我撚到講對唔住 咪jer佢

好多都唔係5毛來 用字又小學雞
只係放學上來激下你地班友當撚左你地
然後係電腦前面打飛機

老實講句
外交部 呢個位, 有咩油水抽??

平時只係出來跟書讀, 又無任何職權

如果你話農業部, 鐵道部 國土資源部 呢D就話大把油水

用你屎眼睇野啦傻鳩

有冇圖我想睇你屌到佢講對唔住

中國夢就是拎綠卡

豬西返去含警犬啦！！！

支共狗至叻狐假狗威搵食，愈近大佬愈多飯數呀俾撚！！！

搵唔返啦 我搵過一次
果時講劉霞 講到最尾我問佢點知劉霞愛唔愛國？咁愛國咁點解會俾人軟禁 條傻鳩冇應我
我jer左佢幾個post 佢就叫我唔好jer佢
死撚哂狗咁

如果叫admin搵唔搵得返？
我淨係搵得返最初同佢格劍 jer佢果d post

豬西返去含警犬啦！！！

支共狗至叻狐假狗威搵食，愈近大佬愈多飯數呀傻撚！！！

你條傻鳩係撚5毛咩
小學雞扮大袋

反美是工作
留美是生活

做特務姐

要實現中國夢 首先成為美國人

所以佢咪先得5球野美金囉

呀 你都有d優美開始既風範

建議觀察多一排先

屋企有美金同想0係美國置業，就係叛國罪？

一定係假既

快啲炒我車啦

x2

怪唔之得呢排換左個男

唔係好信
佢做到咁大粒點會想走人

乜鳩都驚炒車咁討論區要黎把撚呀

這事屬中國內政，外國無權說三道四

Lm睇炒車

8頁
Show block人數唔超過十個
五毛潛晒水

中國夢就係o係中國發美國夢

所以實現中國夢
就係要做美國人, 去美國實現美國夢

邊個開車先咪邊個炒lo
唔開車又點會炒呢
唔造謠言咪唔會炒lo

好多on9連登仔明知前面有死車
都仲要踩行油

幻想華春瑩被捕後對話。

士兵：在美國有那麼多資產，房地產，還說甚麼愛國？

華春瑩：我愛的是美國

連登仔其中一種娛樂就係話連登仔炒車

黎左了

講真佢呢d位唔係預自己走得甩呀⋯⋯

突然人間蒸發

唔信

雙規中

洪磊靚仔過陸慷同耿爽

中共中宣部明令嘉勉五毛 哥是個傳說

中國仲慘黨

遭殃宣傳部

輿情信息局

網絡監控辨公室

通告

中宣發2018年(167)號文件

查有忠誠五毛哥是個傳說不負黨疼國愛，日日為本黨領導人含撚，致患口腔癌，更天天努力在連登開膠post，被連登網民屌到屎忽開花，痔瘡爆裂，搞到一褲都係。

本辨除明令頒發「網絡評論員勞動模範」證書予該五毛外，更通令香港樁亂辨體侐該員愛黨致殘，特許給予「免為本黨領導人含撚假期」，為時一月，亦特準增加出帖工資1毛，該員昇級為6毛，是本黨前所未有慷慨之舉。

本黨興廢，在輿情一戰，各員一層，奮勵努力，定點連登，屢敗屢戰，屎忽開花，在所不計。

抄本送呈:

香港樁亂辨文教宣傳部

香港特衰正苦內地含撚事務局局長洩得權

唔係愈大粒愈有錢愈想走咩

習總都全家歪國人啦

成班都on9
炒唔炒車根本唔重要
真相亦唔重要
重要嘅係快啲send晒比啲藍絲啊廢老啊
反正佢地都唔會查證
有機會就要教育吓佢地

華嬸把聲好好j，每次都聽到扯扯地

假新聞都當真仲蠢過廢老

發言人都用行動話比人知 支那就黎爆煲

權鬥又係另一樣嘢喎

source?

消息出咗咁耐都重係冇澄清

啱啱上Twitter 竟然見到呢個POST

推

喂 JR 優美 民國
係咪真架

習總唔比search移民

單野可信性高左

冇事嘅 中央怕佢錯過左登基大典姐

未見佢地入黎ge？

你講果d部全部都要同外國做生意啦，點會無油水呀

召喚 我唔想炒車 等佢地內幕先

咪撚傻啦
啲低端人口撚知呢啲高層內部機密呢

本身都唔信 但係突然習總登基

如果佢地收到order 要澄清或淡化或轉移話題 就代表真係丫嗎

等炒車

等班炒車狗炒車

好有炒車feel

LTN都出新聞鳥！！！！

唔想炒車 不表態

消息未經證實喎
你想人炒車咁黑心既

有相關資料貼出嚟都叫想人炒車?

一邊屌美國又一邊移民美國係一般中國人心態，不用大驚小怪。

大陸而家捉得好嚴 裸官之類全部都要捉

其實係有能力影響群眾嘅都要捉

口交部成日講野比大陸打飛機，萬一突然叫反帝就大獲

果500萬會唔會係公安插贓 為排除異己

有可能，雖然佢本身屋企都可能有收埋錢

但以策萬全應該會準備定

有，多到你唔信

多唔多後話
總之一定唔會係果幾條on9

仲話要民主 依加移民都唔撚比你哋移啊 跪安啦 奴才

理得佢炒唔炒 慶祝左先

想睇華嬸屌人

準備炒車

查詢中國外交部網站可見，在2月1日主持外交部記者會後，華春瑩一直未有露面，至今已27天。

不過據《蘋果日報》報導，中國外交部在28日下午舉行的例行記者會上已經闢謠，指華春瑩將於日內出來主持記者會。

《多維新聞網》稱，這並不是首次傳出華春瑩移民美國的消息，2016年和2017年均有類似傳言在網上流傳，後來均被闢謠。報導還引述網友稱，中國外交部發言人主持記者會採取輪流制，目前正是華春瑩輪休，並非傳言所指因涉案被查。

永遠懷念

指華春瑩將於日內出來主持記者會。

就講就到

勃起來俾人塔個朝仲出緊鏡呀傻西！！

華嬸重新愛國了
無事大家繼續OT

又柒

佢個位揾咁多錢
仲有千千萬萬個華春瑩